[League of Legends] [389] TSM

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

TSM留名

Tsm會長7s

賭horse

tsm

靜到 WAC先

horsehorse

到我

horse

horsec

C

巨事

好

25到

all bot

#3
廢清🚬
•
1 小時前
好尷尬

聽落把聲就知係0仔

星期日靜到 話事先

#3
梁文音
• 4h
死利狗又燈

25

文識入侵我個discord

失業援助金有9千蚊，為期半年，咁仲返工黎為乜？

廢青又贏

多重影分粒術

職業 兒子

熱狗輕鬆炸

有咩藍店好食

空姐

炸炸炸

螳腎擋車

今晚上車

劉CC

利物浦三線極具組織性：後防穩固、中場強勁，前線三叉戟進攻力令人聞風喪膽。

利：高普chur盡晒 沙拿一季貨仔

主2都信==

@52571

SKT 今年無得打世界賽？

比Riot DQ左

佩佩

世界冠軍小花連入圍資格都冇埋

刺刺

尊重ok?

車利車利

老孫牛B到

幾有x2

系

兒子同Kane互含完未

cga

利利

上車

識買了

7巨贏咁多幾時分D比禾

俾腎識呃哂了

點呃的

西瓜

分100蚊比我 夠用一星期了

有冇人試過聽住KY把聲打飛機

比錢KY幫你打飛機

拆車拆車

想聽電王

LOGIN拎大介比5粒石你

已有一隻

好彩你提我

禾地係親友黎

5538

45120

跟機 屌你老木

我都跟

屌你老木臭閪

我都唔玩

成百粒石唔計

有士郎有櫻

仲有性病

sorry 見到紅色名以為係文識

5538原來咁污joe

姊姊:那我也先洗澡看文音回來沒

巨

巨MARK低晒上面D25名未

逐個殺

斬哂啲259撈鋪仲淨返咩人

我

最後生還者

ME

K 9 月 19 日 下午 8:47
░░░░░░░█▐▓▓░████▄▄▄█▀▄▓▓▓▌█
░░░░░▄█▌▀▄▓▓▄▄▄▄▀▀▀▄▓▓▓▓▓▌█
░░░▄█▀▀▄▓█▓▓▓▓▓▓▓▓▓▓▓▓▀░▓▌█
░░█▀▄▓▓▓███▓▓▓███▓▓▓▄░░▄▓▐█▌
░█▌▓▓▓▀▀▓▓▓▓███▓▓▓▓▓▓▓▄▀▓▓▐█
▐█▐██▐░▄▓▓▓▓▓▀▄░▀▓▓▓▓▓▓▓▓▓▌█▌
█▌███▓▓▓▓▓▓▓▓▐░░▄▓▓███▓▓▓▄▀▐█
█▐█▓▀░░▀▓▓▓▓▓▓▓▓▓██████▓▓▓▓▐█
▌▓▄▌▀░▀░▐▀█▄▓▓██████████▓▓▓▌█▌
▌▓▓▓▄▄▀▀▓▓▓▀▓▓▓▓▓▓▓▓█▓█▓█▓▓▌█▌
█▐▓▓▓▓▓▓▄▄▄▓▓▓▓▓▓█▓█▓█▓█▓▓▓▐█

點睇

web版睇到

姆巴佩

░░░░░░░█▐▓▓░████▄▄▄█▀▄▓▓▓▌█
░░░░░▄█▌▀▄▓▓▄▄▄▄▀▀▀▄▓▓▓▓▓▌█
░░░▄█▀▀▄▓█▓▓▓▓▓▓▓▓▓▓▓▓▀░▓▌█
░░█▀▄▓▓▓███▓▓▓███▓▓▓▄░░▄▓▐█▌
░█▌▓▓▓▀▀▓▓▓▓███▓▓▓▓▓▓▓▄▀▓▓▐█
▐█▐██▐░▄▓▓▓▓▓▀▄░▀▓▓▓▓▓▓▓▓▓▌█▌
█▌███▓▓▓▓▓▓▓▓▐░░▄▓▓███▓▓▓▄▀▐█
█▐█▓▀░░▀▓▓▓▓▓▓▓▓▓██████▓▓▓▓▐█
▌▓▄▌▀░▀░▐▀█▄▓▓██████████▓▓▓▌█▌
▌▓▓▓▄▄▀▀▓▓▓▀▓▓▓▓▓▓▓▓█▓█▓█▓▓▌█▌
█▐▓▓▓▓▓▓▄▄▄▓▓▓▓▓▓█▓█▓█▓█▓▓▓▐█

利物上

輸輸輸

落力利物浦 得不到分數

🌕🌔🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌒🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌖🌓🌕🌕🌔🌕🌕🌕
🌖🌒🌕🌗🌑🌔🌕🌕
🌖🌑🌔🌘🌒🌕🌕🌕
🌕🌘🌑🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌑🌒
🌕🌕🌖🌑🌑🌒🌗🌓
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌘🌔
🌕🌕🌖🌑🌑🌑🌘🌔
🌕🌕🌗🌑🌑🌑🌖🌔
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌕🌔
🌕🌕🌕🌗🌒🌘🌔🌕
🌕🌕🌕🌗🌒🌖🌒🌕
🌕🌕🌕🌗🌓🌕🌒🌕

法國文識今日5見左

백예린 (Yerin Baek) - 다시 난, 여기 (Here I Am Again)

梁文尼

佢呢2日都係深夜先上水

打緊AR

切切

首先你是一個中國人

個個去晒屌女 靜到

武磊

樓下俾catgirl坐爆

CLS

一到夜晚就肚餓

日日食宵夜會唔會變腎仔

你老母閪玩血月陣抽到極靈黎埋都未撚見到隻派克

天選決鬥者到完場一把弓都唔撚出 揀裝又俾人搶鳩晒 玩毛呀

唔會

仲玩運氣驚

你運氣之鬼

wac

鳩玩d on9組合 勁開心
盾完再盾
玩到比d台仔話噁心

見到隻天選做到核心CORE拎黎打前期仲好啦
試過為玩財神13連敗3-6已經輸左

沒有中国遊客 奈良鹿成群轉看足球直播

文音呢

神木武鬥

木ashe cowb

獵手神木 三星咖哩都蒸

話事

Ho

Lunch 食乜好

食白3

4星 亞菲利歐
真係一槍一隻

月光廢撚到on9
又要賭又要湊埋其他

二十四歲輸咗十三萬

G

H

點解唔係食煙

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

ips moon 都做到1ms
咁tn 仲有咩用

中間正能到

點都係tn快ips啲架啦
要兼顧埋色準同影音就ips
純純純純純fps gaming追求極致咪tn

好能仁

槍game 撚都係繼續用tn moon 算
見benq早排出埋0.5 ms

大地球

無啦

上埋3080

＄＄＄＄＄＄＄

What's the rule of this game?

What are the rules of this game?

只要手上有ak
轉個手就16000

諗好用is定用are未

be

落自己

反正都係$$$$ 就3090啦

冇黑絲定有黑絲果個

屋企有利物浦遮

賣屎眼換3090

會窮

加多個屎眼

Ching咁有錢都要賣屎眼

日日食m記加大冇晒了

200同你買左佢

100

出100仲想同我爭?

WAC

吹牙

WA

已經冇追/玩lol 好多年 但世界賽每年得閒都會睇下
好彩tsm 入到圍 得返中路係識
skt又唔淨氣想睇faker 都冇了

@7ss
你手足

TSM=藍絲
CLG=黃絲

老母唔知邊到拎返黎

kmching唔見左幾日

去米國掛

佢通頂玩poe
岩先1點先訓教

咁老仲通頂 掂唔掂架

靜靜wac

你老母=利狗

巨巨又咩事喊 好大雨

有冇菁英cdrom carry小妹上鑽

小妹

你都係小妹

今晚城

我

白銀菁英

星期六睇人玩among us 睇到6點先訓，訓12個鐘先起到身

細 雨 帶 風 濕 透 了 七 巨 的 心 臟
抹 去 波 飛 雙 眼 無 故 地 仰 望
望 去 文 音 的 阿 記 是 那 傷 感 的 記 憶

我係新移民呀HI
想要一皮!!!!

沉迷eu4

垃圾game黎
晒左千幾粒鐘

琴晚勇破包圍網
新手玩ottoman

代臀人

上水做乜9 又無人打機

是

2/7/1小花

有冇人喺屋企見過大強?

好屎

#8咁都有人驚仲要一大堆

正常人都唔驚飛強

仲有老鼠

文音唔見左 擔心

有一半係7巨屋企

#228
曼徹斯特城足球會
•
2020年9月21日 18:58:09
咁都有人驚

有 心 插 花 花 不 開
無 心 插 柳 柳 成 蔭

白3

魔王幾好睇

咩魔王

魔王學院

3090

講咩的

封頂類
講佢死完2000年後轉生

手機俠D FD==?

佢唔算現實轉生去其他世界
佢本身就係魔法世界

但係咪唔洗用腦睇個D

咁留返比你

咁能串?

撈PO黎講我算好NICE下

剛收到律師通知，本人早前入稟控告前員工Marco楊朗先生誹謗一案，對方未有於限期內將抗辯書提交予法庭存檔。

本人將向法庭申請，要求法庭作出判決，並向Marco楊朗先生提出以下申索：

1）Marco楊朗先生須收回於《消失了的聖誕卡》內之不實言論
2）Marco楊朗先生須向本人作出公開道歉
3）Marco楊朗先生須向本人支付港幣$1作懲罰性賠償

最後，我知道Marco你有一直都有留意瓏門冰室嘅POST，我想借呢個地方同你講以下呢一番說話：

Marco，相信呢兩個星期，你一定坐唔安瞓唔落，一方面要面對暴動罪及誹謗嘅官司，另一方面你喺上星期喺出面撞咗板，身為你嘅前老闆，見到你喺外面闖禍、有人話你呃人錢，我都好嬲自己當日請你返嚟嘅時候，無好好向你循循善誘，如果唔係今日你都唔需要喺網上承受咁多人對你嘅冷嘲熱諷。

希望經過呢一連串事件，Marco你會真心改過，我都唔怕公開講，我有因為你嘅所作所為（或者你係受人唆擺）而失望，就係因為你嘅自私，導致我唔能夠幫到更多嘅人，不過失望還失望，始終你仲係小朋友、手足，將來暴動罪官司如果你需要錢嘅，

我 幫 你 孭 ，保重 。

張俊傑
2020年9月21日

唯有整天睡在床上，睡得太多，肩膀因此疼痛起來

每月拎12,700元 天水圍無業綜援婦喊苦

龍門高下立見wor
i唔知咩個位巴打去左邊

新妹魔王

咁你有咩推介

乜水

ss人

之前呢D咪有位反龍門 話佢個fd就係marco

呢到*

動畫有新咩

漫畫COWB

5識 呢到有人係I字頭咩

我殘廢 唔想郁手指逐頁睇

好耐唔上一次水的

開估未

#787
ImagineDragons
•
2020年9月10日 23:04:38
食龍門俾狗屌

==點估呀

點記得個名 我都係google返==

復活了

網路瘋傳！「橋本ひかり」直播節目「意外露點」

一早益你地

片尾你會鐘意的

魔王係幾好睇

7ss go po大佬都敢嘴

問耶so

有人幫你通知左佢了

邊個咁25

影乜撚
屌你老母

+左姊姊LINE

今日黃雨 是巨的眼淚

7SS黎 準備約你出去X

今日紅雨

呢幾日潛左去邊

肯定去左唔G邊到CALL G

沒有

7巨

三萬蚊

過夜

實況人物
Faker

T1 Faker Plays Among Us

文識係雞!

是!

11259

想見你想見你想見你

人少少

想點

98係戲院食野好大聲

寵物唔入得

你點入的

又25

佩清打撈未

撈不嬲狗都唔屌

佩佩次次夜晚先上水

呢個鐘數收工

你點知的

我係佢阿頭

米比佢放工ok?

我唔虐畜的

試左成日都係睇唔晒 有冇手足做到

聽到把聲已經頂不順

城

咁都話唔到？

宜家先話事

在

宜家一定話到

wanna become kvole0916?

個網呢

喺CSgo入邊洗咗10萬幾 你問我答

成倉asiimov既日子

姊姊

想問km一日訓幾多粒鐘

訓你老母

齊裝未

錢就有少少

幾粒ex

5EX 88C

cls

你打劫定打圖

台灣人

為防止民眾沈迷網絡遊戲，9月12日開始中國內地實施防止未成年人沉迷網絡遊戲法例，首先多方面禁止未成年玩家沉迷網絡遊戲，同時要求實行網絡遊戲帳號實名註冊制度。除此之外法例規定每日夜晚10時至到早上8時不得為未成年人提供遊戲服務。

圖

你唔係

98

父親因買錯PS5被毆打

據西班牙媒體報導，在巴黎對陣馬賽當晚，雙方發生衝突，尼馬（Neymar）辱罵馬賽的日本後衛酒井宏樹為「中國垃圾（Chino de mierda）」。
「Chino de mierda」是一些拉美地區歧視華人的表達方式，有嘲諷對方是膽小鬼的含義。

wa

Chino de mierda

據意大利媒體報導，在祖雲達斯對陣森多利亞當晚，雙方發生衝突，吉田麻也（Maya Yoshida）辱罵祖雲達斯的意大利教練派路為「垃圾祖狗（Joe9 de mierda）」。

Joe9 de mierda

潛水先

天生WAC

天生25

邊個

1125x

半澤連行長都要挑埋機 型能到

km帶刷圖未

poe未

頂唔緊 要訓陣

打劫致富

帶未

訓陣 醒到就帶

咩game?
Minecraft燈盡？

manknow de mierda

25手足?

咁多25 玩among us 未

文識做殺手一定好勁

有姊姊先玩

幾25下

過得去啦

稱文識就是撈PO的毒瘤

47303

我電願稱你為最25

巨 哭 著 說 沒 事 你 怎 麼 就 相 信 了

25之霸

正常人都唔會25得過文識

is

我 你 紅豆 paxbean km106 winnie the pooh
開波

咁快做強者

都幾搭馬

鬼叫呢到得bot

得電王bot

我有買

毫無感情的返工BOT

有冇人覺得上連登就係玩緊Among Us?

想見你 只想見你

無人理佢你都po

見到好帖就分享

分享埋條女

HO9

遲D比7巨斬開十碌八碌都唔抵可憐

陳柒巨

陳同巨

為什麼扯住對方痛著兩難

生活態度

代音入

為什麼扯住對方睪丸兩粒

伐識入

蛋捲打LOL永遠有藉口

叫文識教蛋捲玩LUX得5得

係都叫7SS

內馬爾辱華

羅生門

買好菜刀

去哂POE我話事

okok

再WA

牛B

半澤好睇

有冇人lol好撚lag 其他驚冇事 得lol lag

冇

俾強仔屌打

教棋未

有無CHING教棋 唔識玩

給未來的自己 (aesope82368): 0.0
給未來的自己 (aesope82368): 我才剛來==

??

文識：我要進來了

冇人話唯有我話

偷雞話事 嘻!

只想見你

想吉吉鳩白

無女見乜鳩

mean到

天生G

覺不覺返工屙屎=cowb

覺

日日痾 好似自己屋企咁

難怪著左7巨對西瓜

公僕宣誓擬下月實施 拒簽或革職

km唔簽就冇得撈了

米jer拉

無女手足

再jer爆你大鑊

5HO

好 十卜十卜

快

睇屎力奇台比人搶左隻啥咪啦

12784棋

[瑪奇私服] 香港首個瑪奇私服上線啦

金拱門

仲咩偷影小妹

捉棋

想女女女你

沒姊姊5睇了

曾幾何時空姐空少是一份夢寐以求的職業，上一代人更會在觀感上視空姐空少是一份頗為高尚的職業，但不知何時開始這個光環已經漸漸黯淡，甚至有人會認為我們只是空中侍應，除了咖啡奶茶甚麼都不是，更有白目的客人在飛機上對我們揮之則來，呼之則去，我們亦只好以專業的笑容回應他們的要求，這啖氣就此吞下。

倒完又倒

TSM

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

願榮光歸香港？
我就話
願姊姊歸文識

259？

ho siu

259?

唔講咁多 即刻25

(´◓Д◔`)
( っ ธิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์c )

即刻搏咀

天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️

比我都簡文識啦 7巨連部ps4都買唔起

但文識有粒粒

有錢 唔怕

又真

有錢都e唔到 好似文識咁

公司有人夠薑將我國偉大的COVID-19寫做武漢肺炎
督灰了

邊位散仔

眼訓了 想收工

2020返工

你養我?

政府養

我的訴求是上班

男子在將軍澳高叫光復香港口號 涉違港區國安法被捕
最後更新時間 23.09.2020 16:18

將軍澳PopCorn商場昨晚有人聚集，高叫「光復香港，時代革命」等口號，警方拘捕1名30歲男子，涉嫌作出煽動或教唆他人分裂國家的行為，違反《港區國安法》，他現正被扣留調查。至今累計有27人因涉嫌違反《港區國安法》被捕。

31655

光復撈鋪 七巨革命

同佳革命

無限$$$$$$$$ 但有性病

咁抵玩

靜到

田泰安

田G

今晚AR

認真問 習大大簡稱係咪XDD

N賓=COWB

大衛路易C

賭horse了

回憶是冰封在眼前的雨

識D野

賭horse未

【進撃の巨人 Final Season】アニメシーズン4は2020年12月7日よりNHK総合にて放送予定！＜最新情報まとめ＞

想典

每日十篇

天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️

你老4 wal仔去左邊

我都想知 想睇佢台

wal幣冇哂啦

教人callg

唔通睇佢打撈咩

我又真係睇佢打撈
比你點醒左

教CALL G 不如睇我

據西班牙媒體報導，在巴黎對陣馬賽當晚，雙方發生衝突，尼馬（Neymar）辱罵馬賽的日本後衛酒井宏樹為「中國垃圾（Chino de mierda）」。而最新報導指出，尼馬可能會被停賽20場。

《阿斯報》報導，法甲紀律委員會將在1-2周內對尼馬做出處罰，尼馬的停賽可能達到20場，其中10場是因為他對馬賽後衛艾華路-干沙利斯（Alvaro Gonzalez）使用了恐同詞彙，10場是因為他辱罵馬賽的日本後衛酒井宏樹為「中國垃圾（Chino de mierda）」

好似睇過呢篇野

Yin de mierda

我咁撐你

唔笑了

你25

反你撐巨

一直都撐巨

😂

上面成班25好驚
即刻出晒黎

即刻走先

天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️
天生草莓宋雨琦🍓
神采奕奕宋雨琦🥰
天真爛漫宋雨琦😆
國民寶藏宋雨琦💰
孩子元氣宋雨琦🔥
天天都是宋雨琦☀️

美服係咪block咗香港IP?

唔知做咩入唔到, server又正常

你用vpn入..?

is
封香港IP了

同祖國體齊

jeng

好能古怪 好噁心
拉

力砌機了

想搵"油"既員工

油二幾COWB

唉

食白3仲唉乜9

又食又拎

台呢屌

督佩佩屎眼

WAACC

個樣好柒

AR

我的天

叫姊姊走先

你點叫的

撈鋪冇哂人打G

打電話

珍

有咩好G

AR?

Hello 大家好我係阿輝呀

想問下香港玩lol 最低ping除左台服，咩咪JP?
一路係na玩，愈黎愈高ping, 勁唔順

日服 支那服 個d

學電王唔訓

學七巨話事

再話

學7巨秒事

宜家起碼話到兩個鐘

係

咁早起身托柒？

知你想話事

到我話事

All bot

All 25

肚餓了

食83

腎

solo一個大批

話事的挑戰

想

Ar

拜拜

🍓
🥰
😆
💰
🔥
☀️

今晚

西甲>拜超
一定買西西啦

BOOST我快

唔買ar

boost巨先啦

買左

想發達 有冇10000000%重心

今晚利

$$$$$

今晚有6仔

不了

衞生署招聘-殮房服務員 (每月21,340元)

服務邊個

你

對住d死屍,不知幾正

正常人都唔驚老鼠

正常人都唔驚腎仔

［左膠又發功］關愛基金成員鄺俊宇唔肯拒絕發放1萬比新移民

多謝鄺神又幫我爭取

牙鼠

新2文都係人

信販民in 2020

雨彈轟炸！下水道沖出1樓高「變種米奇」 當地人全發毛

貼圖 快

我的天喔

下水道沖出1樓高「變種腎仔」

無緣世界賽唯有開台

專家評《英雄聯盟》 TOP10 選手，世界第一竟是他

Knight

Karsa

Chovy

ShowMaker

Ruler

Caps

Nuguri

SofM

LvMao

JackeyLove

1.Faker

2.Doublelift

3.KS_Sona

來互相話事阿

花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花

小花掟菜刀都掟唔贏

撈鋪一條心撐小花

[龍門冰室] 買完月餅劵竟然冇貨拎

收工喇你老味

晚飯都食83

單拖大批

2x1000M上網好似幾吸引

10mb經已足夠

電唔+

Rtx3090

自卑身高不到180公分 22歲男做斷骨增高手術失敗終身殘疾

買未

有冇人變左做60ping

好在過米八

清識D野

米六巨人

妮

唔好啦

有冇代打

嚇親

睇返你貓女孩

走先

有冇人帶上銀

哦 好😅

++小佩汪汪

抵啦買傻閪龍門

都幾25

有冇人有少少爆ping?

唔知點解 揀英戈陣會搵唔到新ad英🤔

新英成日搵唔到

259

47303?

沒有得你的允許 although會愛下去

好笑

0/10

習近平優美歌聲

🔴🔴🔴🔴🔴⚪⚪⚪🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴⚪⚪⚪⚪⚪🔴🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴⚪⚪⚪⚫⚪⚪⚪🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪🔴🔴🔴
🔴🔴⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚪⚪🔴🔴
🔴⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚫⚪⚪⚪🔴
⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪
⚪⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚫⚫⚫⚫⚫⚪⚪
⚪⚫⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚫⚫⚪⚫⚫⚫⚪
⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚫⚫⚫
⚪⚫⚫⚫⚪⚫⚫⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚫⚪
⚪⚪⚫⚫⚫⚫⚫⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚪
⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪
🔴⚪⚪⚪⚫⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪🔴
🔴🔴⚪⚪⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪🔴🔴
🔴🔴🔴⚪⚪⚪⚫⚫⚫⚪⚪⚪🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴⚪⚪⚪⚫⚪⚪⚪🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴⚪⚪⚪⚪⚪🔴🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴🔴⚪⚪⚪🔴🔴🔴🔴🔴🔴

離開

炒價卡都有人買

錢我有

我勸力狗不要買RTX 3090
RX5700XT 已足夠

2k 144 3070已足矣

冇RTX3090點襯得起TR

3080
貴得嗰少少

比多少少
3090

cpu bottleneck

吸煙吧

3070都買唔起 點搞好

砌多部打機都係會揀amd

ZEN3唔好期望太多了

AMD YES喎

崔孝定

來回地獄又折返唔到人間

29/30 今期會戰打少個

28日打一場 鑽石能量底

等3070出就換2080

清發達未

窮撚用舊卡

1050已足夠

千萬不要對7SS抱有太高的同情，他自身所承受的屈辱和苦難，多是他應得的

1070

儲左成年終於買得起了

我有 換PS4

訂唔到PS5 唔換

之後會再加 驚閪

我地呢D亞洲二等賤民 有貨都比晒鬼佬
仲要比支那人搶機 邊會買到

拜仁

全校連穴

識d野

叫錯亂校園 幾好睇

Gay不啦

Gay先好

電訓到G咁

點睇公會戰打少個

可以再少一個

OK 咁我唔打 加油

Ok

棋未

🚬

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

有冇人一齊玩/.\

加我

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

id?

崔孝定++

Lusheeta++

加曬～

+埋我
花開花落花滿天
最強ap玩家

我已經係你fd了

銀牙

話事牙

牙事

咪25

呢個幾好笑

7巨黎鉑4探我未

咁真係幾好笑

下次貼你名

好鐘意凱晴bbg

幾時duobot上贊

唔知幾多日冇開過撈

想睇你同力diu

佢又掛機又troll點玩

你唔敢

你敢？

女朋友結婚了新郎不是我，但孩子的爸爸依然是我。

好沒

鑽石式話事

白金下剋上

連贍養費都唔駛俾 大勝利✌🏻

支援

COWB

天生G位

信唔信我X你？

我陀炮

點都好過廢物大家姐

巨
白金幾好呀

沙田躁狂友

系
連個牌都綠色

Unranked >>> all

唔撚台跑

=唔敢

開戰

G咩料啦

TSM 頭像 【 70 聯盟幣 】

虎槍未

想收工了

大牛

試新英

卡特牙膏好運姐於一身

今日有WORLD打

幾點有Tsm

不死傳說

WFC

me

問"巨"

巨巨號

賭唔賭

賭左你開麥

賭幾多

你把聲值幾多

陳嘉桓bb劣化 驚變40歲支那大媽 成為瘦身廣告代言人

7ss

我的眼睛

幾分似千嬅

新美c

終於入秋唔使咁熱

點解psg變左合體隊==

點解7SS變左白金2==

正常人1年4季都開空調的

點解力狗唔打撈==

廢囉=.=

點解你要咁對腎仔